韓國武漢肺炎爆到咁 經韓國入境香港都唔洗隔離14日？

政府on9?

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

乜你第一日知政府戇鳩咩？

推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

中國入境大鑊D wor